{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009528",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 여기머물다오션뷰펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは16:00に可能で、チェックアウトは10:00までです。 チェックインとチェックアウトに関する案内事項は次のとおりです。 基準人数の料金で、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。当日現地にてお支払いください。 追加人数のリクエストはペンション管理人に相談してください。 宿泊をしていない場合でも、追加人数とみなされ、追加料金が発生します。 また、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差で誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがありますが、この場合、ペンションの基準が適用されます。 また、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 入室に関する案内事項は次のとおりです。 予約時にIPTVとWi-Fiを利用できる特典が提供されます。 客室は禁煙で、食事と駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは16:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは10:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数の料金で、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数のリクエストは誰に相談すればいいですか？",
            "answer": "追加人数のリクエストはペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "宿泊をしていない場合でも追加人数とみなされますか？",
            "answer": "はい、宿泊をしていない場合でも追加人数とみなされ、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理についてどのような注意点がありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差で誤差が生じることがあり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先され、ペンションはいかなる責任も負いません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数と追加料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数と追加料金は変動することがありますが、この場合、ペンションの基準が適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで入室できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約時に利用できる特典はありますか？",
            "answer": "予約時にIPTVとWi-Fiを利用できる特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室では何ができますか？",
            "answer": "客室では禁煙で食事と駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 440
    }
}